Скрипт для создания окружения пользователей и скрипт для его удаления.
Работоспособность проверена на CentOS 7.
Запускать с root-привилегиями.
В системе должен быть установлен SElinux в Enforcing режиме.
А также дополнения SElinux для создания модулей в системе.